如果人生中有take2,你會改變啲咩？

如果你既人生，有1件事可以重新黎過，你會改變啲咩？

買六合彩揀果六隻字

唔好游咁快

早啲死

咦 點解係紙巾既?

依家諗通左? 定已經冇得轉彎?

唔會改變

買騰訊

改變個樣

一啲遺憾事都冇?

可以點改變呀?
我都想呀

同老母關係好d

飲多啲奶
早啲訓

遺憾的事是永遠都不會改變，無力也無計
個個階段所諗既野係幼稚就係幼稚

會改變嘅一早改左，等 take2 都只係再等，咩都唔會做！

還沒跟你相約他世再會 夢已化煙

之前個十幾年咁辛苦先捱過左，我先唔想再黎過

係個肚搵臍帶勒死自己

想投多次胎，睇下做唔做到誠哥個孫

一定係 讀好啲書 入大學

如果唔小心番左大陸

一啲值得留戀既野都冇?

如果一個決定可以令之後冇咁辛苦呢?